<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ursula &amp; Nicolas on Italiano</title>
    <link>https://ursula-nicolas-2021.de/it/</link>
    <description>Recent content in Ursula &amp; Nicolas on Italiano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://ursula-nicolas-2021.de/it/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Informazioni</title>
      <link>https://ursula-nicolas-2021.de/it/info/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ursula-nicolas-2021.de/it/info/</guid>
      <description>Luogo: Hofgut Heidesheim. Celebreremo il nostro matrimonio a Hofgut Heidesheim (mappa in fondo alla pagina), che si trova nella bellissima regione vinicola del “Rheinland-Pfalz”.
Indirizzo: Heidesheimer Hauptstraße 10, 67283 Obrigheim (Rheinland-Pfalz), Germania
https://hofgut-heidesheim.de/
Giorno e orario Festeggeremo Sabato 20 Novembre 2021. L’inizio dei festeggiamenti sarà alle ore 2 pm. Per godere della vostra compagnia il più a lungo possibile, avevamo pensato di organizzare sul posto una colazione la domenica!
Se siete desiderosi di partecipare, vi chiediamo di farcelo sapere via RSVP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario</title>
      <link>https://ursula-nicolas-2021.de/it/orario/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ursula-nicolas-2021.de/it/orario/</guid>
      <description>   Sabato    20.11.2021     2 pm    Arrivo degli ospiti   2.30 pm    Cerimonia   3.30 pm    Ricevimento   6.30 pm    Buffet   A seguire    FESTA       Domenica    21.11.2021     9 am    Colazione    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corona</title>
      <link>https://ursula-nicolas-2021.de/it/corona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ursula-nicolas-2021.de/it/corona/</guid>
      <description>A cosa fare attenzione In questa sezione trovate tutti gli aggiornamenti riguardo alle restrizioni introdotte per prevenire la diffusione di Covid-19.
Speriamo con tutto il cuore di poter celebrare assieme a tutti voi. Tuttavia, potremmo introdurre limitazioni al numero di persone che possono partecipare al matrimonio nel caso in cui vengano introdotte nuove regole. Vi contatteremo il più velocemente possibile in caso di cambiamenti.
Al momento possiamo festeggiare con al massimo 100 persone (le persone vaccinate e quelle che sono guarite da Covid-19 non sono incluse nel numero).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modulo di contatto</title>
      <link>https://ursula-nicolas-2021.de/it/rsvp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ursula-nicolas-2021.de/it/rsvp/</guid>
      <description>Per favore, compila il questionario per farci sapere se verrai al matrimonio! Wird geladen…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contatti</title>
      <link>https://ursula-nicolas-2021.de/it/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ursula-nicolas-2021.de/it/contact/</guid>
      <description>Nela caso aveste particolari domande riguardo al matrimonio o specifiche richieste, vi chiediamo di contattare i nostri angeli custodi (Mia Aggiunta) oppure la nostra wedding planner:
Angeli Custode di Ursula Annika e Liesbeth Trinler
annika.trinler[at]mail.de, liesbeth-trinler[at]web.de
Angeli Custode di Nicolas Sebastien Gomez e Yoann Long
Wedding planner Carolin Schönball
E-Mail: c.schoenball[@]gmx.net
marrytale - Jennifer Schneider
Mobil: 0171-2818549
E-Mail: info[at]marrytale.de
https://marrytale.de/</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>